渣打馬拉松幾時先肯開1.2k馬拉松賽事呀

仲要搞出幾多人命先安樂

1.2k都長左d
800岩岩好

可唔可以開120m

揸打高層年薪

開 渣打馬拉松起步點攝影比賽
參賽者都係要量力而為

直路賽定轉彎賽先 ？

如果係轉彎賽 係輚右彎定左彎 ？

有Ｄ跑手轉慣左彎不利轉右彎， 亦有ｄ轉慣右彎不利轉左彎.

渣打總行跳落黎鬥快咪算囉

其實好多人為打咭，10k對佢地黎講真係太長，支持加設短途賽

渣打馬拉松起步大賽

牙蓋1.2K跑幾快???我就大約20mins左右,爆左200m嘔到跑唔到郁

1米好d

倒立？

應該開條路俾人影selfie
話晒生活態度 走去跑竟然無人知點得呢